貼文宣真係要貼高d

啱啱行天橋，水平位比人比人撕晒，不過貼係個頂到乜事都無

有d 7月既都仲keep 到係到

咁要print 大隻啲字

一隻字一張紙

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」